男女之間有冇純友誼

有個女仔朋友識左幾年，大家都當大家朋友，關係都算唔錯。最近大家咁啱分左手，搵對方訴苦時覺得有啲感覺。大家好似有啲想發展咁，但係又怕冇左個好朋友。各位巴絲覺得應該點做

有食唔食，罪大惡極

繼續做好朋友

鳩痕吧

男男都冇啦,你話呢

你自己話大家都想發展喎
仲唔去馬

你的樣子如何
你的友情也必不如何

諗多左

講到大家都有意思 唔爭在等耐d啦 過一段時間咪知係咪行得埋

有, 如果係豬西的話

睇定d先啦，巴打

屌完後個幾秒有

月經
想屌你就上啦，唔想屌就俾我上

我個人認為係有純友誼既 個人圈子總唔能夠只得男性朋友 女性朋友都會一個幾重要既角色 例如你同女朋友鬧交 依個時候女性朋友最有用 可能得佢先會明你女朋友唸乜
不過始終係女人

>女人永遠唔會覺得有純友誼<

大家認同？

睇樣

豬西/gay佬先有

都啱既 始終大家都識左咁耐，好過冇左個好朋友

係呀，就係怕有乜事冇左呢個好朋友。始終都叫試過共患難

其中一方樣衰就有

男同男都冇

班女成日認為有純友誼 晒氣
你夠就問下你個所謂既純友誼男性好朋友
當你除晒衫起佢面前 佢扑唔扑你

通常都係男個邊唔得

繼續做朋友啦